屯門警區副指揮官顏婉怡

(節錄內容）
民主派區議員譚駿賢、何杏梅要求警方回應無故放走有嫌疑人士、使用胡椒噴霧的情況，屯門警區副指揮官顏婉怡表示，當時警方目睹三十名示威者包圍的士上的嫌疑人，「警方都無時間去問呢個坐係的士嘅人係咩身分或咩意圖黎呢度，只係驚佢受傷。」

顏亦承認，警員當日兩度使用胡椒噴霧，向指揮官核實後肯定「舉紅旗同使用胡椒噴霧嘅時間係相若嘅」。顏稱，雖然警員需要多番警告示威者才可使用武力，但該名警員受到「埋身嘅危險」後使用胡椒噴霧是「可以考慮，而唔會違反任何大警例」。

顏回覆區議員時指，7月6日並無拘捕任何人，但當日被示威者包圍的男子報案求助，指自己被非法禁錮、搶掠以及被毆打，警方會追捕四名涉案人士。

即係見到有人打人幫手防止打人者逃走就係非法禁錮，明明俾人打同目擊事件嘅人去報案就分分鐘係自動投案！！！！！！！！！

cls

警察無撚用架啦睇都廢事睇

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯